[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(54) 準備好花生等直播

節目簡介及精華片段—#1
[HOT!必看]連登雷動配票計劃—#2
Item Support投票方法—#3
連登推投禮物list—#4
節目中字—#5
FAQ—#6
舊post及開post template—#7
#9至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

Team Mission表演精華：
志成組 10滿10：

尹龍彬組 10滿10：

文福組 call me baby：

黑絲彬組 call me baby：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

新post lm

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

舊posts：

開post template：

豬仔黨第五十四次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

目前排名
4 → 8 → 6

一次公演
eye contact (boys in luv)
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第一份禮物 向第二份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

現在各黨主席可post金剛棒

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

取捨？不了，456要一齊出道！

歡迎加入456CP黨

456CP＝朴志訓(4)＋周學年(5)＋裴珍映(6)

Q:點解佢地叫456CP？
A:佢地group battle任務現場投票號碼係4、5、6 ，一齊舉手指叫人投票
如圖：

三角關係 自由配搭毫無違和感

手指CP

室友CP

Hidden Box CP

三個一齊亦得，得咗

三人組只認456，請支持456同文福一齊出道，check！

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 五 十 四 次 福 音 團 契
-

姓名：朴聖雨 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者 / 88叔叔
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

7 / BE MINE fancam ver

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA聖雨，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
成宇。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴聖雨～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴聖雨～
（鵝悶最哀詩卜星雨）

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴成宇( )牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴聖雨投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

我要成為社長CEO！

波兒

鄭世雲 정세운

Be Mine Fancam

個人YouTube Channel- sewoon Jung

淨化耳朵 Cover 系列

K.will(케이윌) - 오늘부터 1일

Drunk In The Morning

Say It To Me Now

Kpop-star 自創曲(2:05 開始)

波兒 Eye Contact

懂料理的男人之強力打蛋

結他cp 鄭世雲x金在煥 Hidden Box

快啲投票支持波兒！

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬仔、真J彬、真鼻彬
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

101投票網址(請投51號尹龍彬，現位於49號位)：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 Youtube版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON Youtube版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT- 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位 三次排名67位
初評價C 次評價D
希望大家可以支持51號碎紙

同72號文福一齊走CHECK!!!!路
再擺多次網址！

大家一齊奶呀奶

이유진 李有鎮
演員公司出身
但係rap得仲自己寫歌
第一次評價唱既cat walk就係佢既自作曲

仲有長腿可奶
佢soundcloud仲有其他自作曲 首首高汁

be mine focus
呢個下 渣

官方認證既F4門面

bfable又得

型又得

餵你食野 啊~~~~

投我啦投我啦投我啦投我啦

有謙啊 唔好再cover喇 出道啦!

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

佢之前入過DOB cover過唔同舞

自己拍dope MV

神之center 多謝KAHI姐既慧眼

嗚啊

동한아 형이 데뷔 꼭 시켜줄게!

J圖集

咁都係得78 無天理架

唔投票都幫幫手俾禮物啦

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

姐姐你好靚

噠噠~~噠~

噠~~噠噠噠~噠~

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

害怕雞腳hidden box

男友照

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

60行第3個投文福順便投埋啦

當然記得支持文福

김용진 데뷔하자!!!

姓名:김용진 金勇珍

出生日期:1997年2月20日

所屬公司:Wings entertainment

勇珍除左喊仲識得twerking同自製雙眼皮

見我咁可愛仲唔快啲嚟投我一票??

更多精彩表演

I AM A GOOD BOY

高音爆發舞台

請加入我地勇珍黨走twerk路吧！！

大便崛起之便便好燃慘

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面表現俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

~*CMB個人cam*~

<相關新聞>

~曾被同團成員＋經理人多番毆打

~冇錢買透明con 要買買一送一colour con

再一次多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

BRANDNEW四子中嘅大哥

成為我的人

好charm又好qute
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

ONAIR 投票 - 第60行最右面 임영민

英文學會見

請支持可愛長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

盲粉：BIL team 1 世界第一

Cover Mission

第一次評價精彩表演

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第二份禮物啦

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

一齊入JR坑啦喂

入坑必看 Sorry Sorry 直拍

J死我啦

個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-3 順位 15 -> 11 -> 13

夠18歲先準睇

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

JR 快問快答篇

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR
[center]J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

愛你喔

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
記得揀我做固定pick啦 :

多謝支持

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

48號行最右，pick pick pick!

留名今晚睇直播

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

10滿10 eye contact，長腿奶呀奶

正正常常嗰陣其實幾可愛

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

12號行嘅第二行最右邊

多謝你支持

屌 勇珍

甩甩

OPPA教教文：[/size=4]
[orange]我們在天上的OPPA聖雨，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
聖雨。

改漏左

呢張高汁 幫推

喂好正

LM

我要補英文

怒推

頂唔記得加LIHKG

同呀森補好無

有謙

留名

有冇一對一

MMO吹水團
花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩
自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

Are you ready?

·
·
·
·
·
·
·
·
·
J圖黎喇！

未出道前就已經咁好J

J死人咩

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

多謝大家支持！花生友終於係第三集升到12th喇！
GOD DANIEL 데뷔하자！

有無人一齊補 平啲

不了 報咗一對一

佢做左我私補好耐

留名等直播

想問下一對一幾錢

收夠啦 得一個位

god Daniel
聖雨巴好波

重溫緊

好期待呀救命
等我今集揾返個本命啦

文福

追唔到live

Killing part

雞仔大黨員留名

英文只補ENGLISH LAM ， 勇奪5**

活到老學到老，我又要補

甩甩留名

ayy

Ayy!

符合AC名

願賭服輸 respect甩黨主席

你地睇直播 我打J

個位比我霸咗

染左髮 ?

奶ED

報左有鎮堂

好撚靚仔呀 夠我奶一世

好撚型

靚仔

新人想入黨
希望 dandan花生黨唔好拒絕收留我
為左 dandan我改左年紀做11個禮拜20歲

一對一 留位

直接出道吧！彬彬

今晚睇唔到直播 留個靚名先

仲有15分鐘

water color makeup cream

留個靚位等直播

早d染呢個頭應該吸到好多飯

又有新CP

又幾正

唔係dan黨但係歡迎你
個個掛住直播唔得閒

生男炸

好撚靚仔呀 我愛你呀尹龍彬

依下出場 我已射

希望一陣有得睇錫錫ending

歡迎新人

鹿仔後宮再加一人

歡迎

dan黨歡迎你

朋友哥哥

成隊都係佢後宮

我已經控制唔到自己

屌你 我睇緊個live無喇喇播勇珍cam

好想食炸雞

我搵唔返 dandan ig圖 ge合拼動圖
( 係53 個 post 3x樓 架明明)
有冇大大可以 post返
想 save黎日日 J n次

+1 眼殘了

正

咁恐怖？

圖片模式幫到你

咁開心 好羨慕

叉好電埋定位

佢個屎忽

今次拎好叉電線

記得屙定屎

吹水黨仲有冇人係度 表示好擔心吹水今星期跌出11

覺得仲有得升

有啊有啊有啊

唔駛驚今日應該唔出排名

好想知dan升幾多呀

三秒雍雍英文

謝大大 真係為左 Daniel先學連登
不過返去再 search多次 好似死左圖

舊post死左圖
pink daniel is the best daniel

應該係估唔到咁多

直升機god daniel

第5都有機 但要下星期先知

第四

有無人睇緊愛豆tv
屌佢播歌好似睇唔到
有無巴絲可以比多條link比我

第3

已經痾咗

oppa唔準再隱形

開波

好正

各位

又好似係喎 咁即係下星期出？

好lag啊..兩個鐘後睇排名算

不過呢個成日疾 最好有後備

係 發佈排名 OUT人

文福icon

愛豆又用到了 唔lag

ME TOO

今日冇排名

祈福黨
廣告嗰陣成日插福福啲片

唔該曬大家

開始！！！！

start!

準備自虐
想睇仔但又驚個仔排名跌

黎了

開始

START～」

好驚

黎啦黎啦

一個都load唔到呀

屌又見到勇珍

妖勇珍多左鏡頭

我都係度睇緊

即刻講翻

愛豆電腦得一分鐘 sosad

突燈提一次人數問題

又勇珍

戴返頭盔

屌你唔係講avengers

屌睇住bilibili先

做乜一開波就喊

講緊3000票 大家係唔係？

永遠活在預告的avengers

兜返

有學年鏡頭 感動

其實係今日太攰 費事追Live啦 等中字

又喊
Sorry你邊位

成日咁煽情

又雞湯

豬仔唔好喊

Oppa呀

第一次學年訪問鏡頭

年仔有一秒

屌你

屌點解我愛豆係咁minzy

打歌服oppa好撚好丁

Oppa

姐姐你好靚呀

眼鏡樹懶

活在預告

樂華…

replay

屌唔播BIL

竟然唔係avengers

眼鏡佬

shinee播先？？

眼鏡ren要出來啦！

replay!!!

眼鏡呀

Replay

雍雍

98cp!!!!!

98!!!!!!

姐姐

慢你地好多添

想睇wb屌人啊

怒那也

慣啦 最後出BIL

bil變丁田

撚下你地先

屌

누나야

＋1

樹賴真係好可愛

好得意啊!!!!!

走開啦樂華

光腎

98cp!!!

食屎啦
雖然有眼鏡樹懶都要屌mnet

jjjjjjj

姐姐冧哂了！

又比mnet撚

我都係

綠色組有d慘

丁屎田好柒

丁田有啲似楊丞琳

點解得樂華有effect

屌樂華死開啦

眼鏡

好似王大陸

正正都好肉酸

一啖砂糖一啖屎

屌一開波急屎 帶電腦入廁所

王大陸c位

nuna死啦

好驚走音loop

丁田

岩 留名又發姣

我都覺

有冇一日唔駛俾mnet撚

atom真係冇咩弟弟感

..................

樂華又show

執筆洗唔洗咁...

叫咗你屙屎

屌丁田 俾人話太over

justin好恐怖呀

屌同玩強一樣

佢d表情勁over

丁田太over了

屌做乜

又黎樂華 仆街

做乜春心諗

又可以扣丁田分

啲人真心覺佢cute?

頂 好想嘔 係度扮得意

人地都話佢OVER

樹懶leader

樂華果然係樂華

好柒呀

屌又loop走音

抵死

loop走音

眼鏡啊

b站lag到閪咁

樂華是原罪

丁田唔化妝真係

播走音了

眼鏡
Mnet

狂loop

眼鏡又俾人剪

樂華全部都咁做作

眼鏡鏡頭呢？？

做咩惡剪眼鏡

千祈唔好搞我眼鏡呀

on9 mnet

屌好lag

惡剪

食屎啦

olaf 啊

冇得睇直播 照屌mnet

屌喊死

眼鏡咁樣可以多好多鏡頭

眼鏡好得意啊
唔好搞佢

好慘

屌 鏡頭多左但係咁什人剪走音

用黎抬高樂華

L屌mnet老母

loop夠未呀屌你

上唔到高音 眼鏡加油

做咩事？

洗唔洗係咁loop

唔緊嫁眼鏡

屌好撚慘

好慘呀眼鏡

唔好喊啊

上唔到高音

眼鏡上唔到粒音好慘

好過無鏡頭

之後冇走就得啦

唔好喊

唔好喊啦 我都想喊

好大壓力

唔好喊啦

屌你老母

心痛眼鏡

好心痛

屌你丁田

Ren

mnet正一食屎狗

屌loop成幾分鐘

丁田成日鬼上身咁

點解98咁得意

攬攬眼鏡

ren好靚女

走啦丁田

個口唔知做乜咁大動作

光腎把聲有啲似key

屌正正wink

眼鏡呀누나呵番

好over 丁田。。。

ren好靚

雖然喊左就可以升

wink 乜鬼

丁田唔好再wink啦

諗起個韓網comment

如果佢C位成組一定順眼好多

好lag呀

ren靚到痴線

真相

Cute你老母

屌 樂華兩個好難頂

ren似center多過justin

眼鏡做得好好

2組CENTER好似我同學

眼鏡高音集氣

agger 丁田

屌你咪撚loop

上到！！！！！！！

你係最好㗎！

Lag到完全睇唔到

屌好彩唔係行燦美劇本

有冇fb live

屌啲導師盲㗎

叻仔！！

好煩 成日loop

Ren真係好靚

B站lag到仆街
一句歌詞lag3次

感動！

好叻啊

眼鏡上位啦 完美

主角變咗眼鏡

好好聽阿眼鏡

Idol tv ok wor

勁好聽眼鏡

上位喇

眼鏡靚呀

眼鏡好叻仔啊

上啊眼鏡 noona集氣

眼鏡好叻

樂華2個都好噁心

眼鏡叻叻

又黎正正

真係頂唔住樂華陣味

屌我都喊咗！

眼鏡要上位啊

停左係丁田度成幾分鐘

wow

嘩屌個정정ending pose想嘔

WB

好似得丁田無大頭

好lag

眼鏡勁呀

+1 樂華係原罪

眼鏡上位啦

上呀眼鏡!!!!!

點解樂華個個都咁造作

98cp拖手

屌樂華好礙眼

98落台之後十指緊扣

98cp十字緊扣

眼鏡叻豬呀

十指緊扣

我好似快好多咁

好叻仔

lag到仆街
冇咗眼鏡高音

好叻叻

live

命運

好油膩

王大陸黎啦

好7

給力呀眼鏡！

屌呢組好慘

呢組好慘

nuna好感動呀

個個都唔可愛<

好阻掟

好嘔心 真心

炮灰

仲要比正正話唔cute

Same

rapper演繹青春舞曲

Kahi個樣惡到

笑撚死

多謝mnet剪好多眼鏡出泥

慘到

loop左好多次

玩鳩佢地

叫佢地笑多D

慘

希望升到

眼鏡要上

成組佢已經最青春

呢組肯定勁絕望

升呀 集氣!!

呢組比正正玩死

屌你又丁田

Ep4先叫多返啲鏡頭 希望上返上去

喊多啲啦 眼鏡

都唔知要多謝mnet定屌mnet

1組輕鬆 眼鏡好多鏡頭

直程想喊出黎

有丁田都唔屌啦 因為有眼鏡

呢組完全頹到

勁驚mnet剪完走音就算 好彩

點都屌咗先

陰公

屌呢組好慘真係

最多今次屌細力啲

王大陸唔好灰機

好慘
對手勁少年

勇珍會唔會可愛過佢地

唔贏都唔知講咩好

見到眼鏡笑返就好啦

Mnet永遠都係大仆街

。。。

唔係冇實力係唔夾歌好慘

仲要可能係唯一一次

唔會

好活潑嘅眼鏡呀

莫名諗起s1 growl隊

幾可愛 可愛過丁田

個觀眾好似勇珍

走啦

勇珍世上最可

都ok吖

你真係心中有珍

腹肌

勇珍上腦

都ok丫

收番 做乜露肉

真係慘

做乜露肉

露腹肌做乜

其實a tom幾得意
不過真係冇弟弟feel

唔露會好D...

屌你正過丁田n倍

上到台都無得唔得 好撚慘

呢組真係唔岩replay

所見皆珍
就快見到98個珍

有兩個MMO
應該睇埋今次就

好開心見到文福手幅

光腎你好得意啊

好奇怪呀啲聲

啲舞唔得喎

唔差啊

其實c位幾靚仔

笑死

呢組播咁耐

多謝Mnet剪禁多眼鏡出黎
但係照慣例
Mnet屌你老母剪好D呀
唔好惡剪眼鏡呀屌你

諗下都驚

眼鏡又o嘴

MMO個位幾令仔
叫咩名

呢組好似後記話落台喊

幾好丫 如果唔露就好

其實李俊宇真係幾正

仲要夢埋佢

日常屌mnet

mnet都玩鳩佢地
對面勁pink
佢地青BB咁

比我都喊啦

呢組除左center 其他嘅表情有啲尷
不過做得幾好啊

其實呢組真係幾好 做咩要露呢

泰熊

暖男眼鏡

掂咀仔個下幾好呀

崔泰雄好似係

似電影明星喎

真係慘 仆街正正

我都覺 幾cute

三秒

呢組肯定1組贏啦

呢組有一半人我都俾過票佢地

加油

眼鏡安慰綠組嘅人
好sweet

main vocal? 김재한
sub vocal3 최태옹
就係攞智聖眼球照鏡嗰個

唔可以再比眼鏡着綠色

正正原罪

下落台就喊

屌 丁田

又要揀件有牌子嘅衫 又要遮住

唔係差好遠咋喎

啲人盲？丁田咁多票

正正最少票

lag左呀屌

呢組差唔多成組都需要3000票

果然1組

你地咁快..

正正得19票

驚到我以為係樹櫴

萬歲！！！

諗起賴 係WB好撚多人撐 都好燥

眼鏡樹懶叻仔

mnet推眼鏡啦！！

眼鏡叻仔

正阿twerking！！！！！

萬歲我屌你

笑左

王大陸陰公豬

2組真係好慘 明明做得幾好

勇珍

尹龍彬仲低佢一票

廁所位

勇珍來了

屌skip得

勇珍呀

屌屌屌

準備推爆個post

好
萬歲唔洗睇
投埋票先

呢兩組 唔想睇

勇珍bb出場了

屌lag完已經投完票

大家可以去柯屎

勇珍出場了

會唔會v好多鏡頭 屌 勇珍

去廁所先

呢組真係冇睇頭

勇珍正呀

g持

休息時間

好岩蠶呀班人

睇心理追兇先

唔好趁亂貼bam圖

慘 勇珍出場被恥笑

勇珍喵黎啦

vocal好勁

歌劇

去廁所時間

佢唱歌係幾好既 但樣就不了

下面好似冇聲氣咁

趁機貼bam圖可恥

話還話 唔好出勇珍圖

直播完比番個名你啦橙

塊面長到

VOCAL OK 但樣不了

好多勇珍

要大執下

炮灰組

其實宇譚個樣都幾 。。

搞到我喺街都急急哋屎

萬歲咁少人跳應該真係會幾柒

山並先生

我出眼鏡圖咋唔好bam我

勇珍今日好似冇咁樣衰

只有泰東可食用

大家用咩網睇直播 個個網都lag到仆街

諗多左

好過勇珍 但都係不了

幾似

眼鏡b晏啲再錫你 睇埋直播先

頂

愛你

少左個人

習慣係一件好可怕既事

本身少人已經好樣衰...再少多個...

得5個跳mansae

why既 聽唔明

退左個？

幾多萬年都唔會習慣勇珍個樣

點解既 聽唔明

我全程唔敢望個mon驚望到勇珍

之前走咗三個其中一個

私人原因

1組有個人下車

佢係咁出現。。

咁又誇左d

+1

等間會唔會柒到唔敢睇

Yes 一組走左個

勁多反應
冇反應都要影下佢

朴宇潭都唔想見到

兩組都有雷

AGGER

留下名先，追post追死
聖雨oppa
殘餘隱藏雍黨

個個都喊

咁又真係慘左D既

可以聽 唔可以直視

佢啲皮膚

根本mansae d人就伏到喊

泰東心諗我都想喊

要播幾耐

得泰東 正

係 兩組都出事

5個人唱13個人份量

泰東好黑仔

樣衰既人喊真係好唔想睇

淨聽聲
熄畫面

抗壓仲衰過女仔 佢地係咪以為idol好易做

屌我都想講

首歌已經唔夠人
仲要少多個 橙

兩個都係投咗連登最樣衰

應該唔會真係宇潭第一掛

呢兩個都樣衰到令人好印象深刻

泰東心諗 少年係咪有魔咒

agger

我反而好期待呢啲組嘅表演

好空啊嗰台

我已經投左佢 但佢好靠後

好空個stage

頭先諗起勇珍 就打左個突

same 萬歲兩組都好期待

呢組2個a？

佢會唔會係最低票

咪嚇我啦

Idol tv開始lag

唔好篤手指啦

救命呀

diu 勇珍大頭

對你地主子有啲信心好冇

係 禹真榮 泰東

暫時都唔係太出彩

好靚仔啊周元倬

真係得泰東睇得過

其實주원탁都ok

屌左聲

粉紅色頭嗰rapper把聲好得意

屌咩..

唔好影勇珍得唔得呀

係咪好多人湧入諗住睇勇珍

勇珍power

畫風特變

係咪要上位了

好彩睇唔到

好似話好難得地有個人7票

係

勇珍係mansae之星

朴宇潭個樣好可惜

高音係唔錯既..

泰東正

希望泰東之後趕走衰氣 走花路吧

睇唔到

姓周個個幾好啊

樣衰 唔會上到位

直播post留名

幾時到sorry sorry 2組......

好嚇人

好聽喎

世界好公平

咁嘅樣都係唔好做idol啦

比想像中正常喎

懷疑少年全部人都中詛咒

連老師都擔心

頂係咁影勇珍

一早lag左好耐

勇珍bb team啦

要期待be mine 2組多d

黎啦勇珍

勇珍？

又要扭pet

勇珍出場
大家ready好未

勇珍岀埸

光腎同樹懶都好得意

依家就真係無勇氣望個mon啦

Twerk

蜘蛛佬個樣好毒男feel

5個唱哂成首已經慘 練到一半走左一個人又要重新分part排位 又冇乜邊個特別出名
萬歲1組好慘

....ME TOO

成個btob恩光咁

上位了

個石像想點

屌我未準備挑戰勇者搭㗎！

屌你好撚多勇珍

已經有2個A

點解我一返泥就勇珍

恩光正好多喎

呢個阿叔咁

恩光都靚仔d

咁希望真係啦

眼尾望下算

死亡之組

jjcc 2個係哂度

紅唔起係有原因

咪埋眼

jjcc個位好成熟
睇落成30

陰公 f晒咁濟

有泰東
同埋個粉紅頭 好似係韓網俾人話官網張相太樣衰 都叫有人知既

點解佢地咁樣都有公司收

望住連登聽左呢part佢算

2組好尷尬

jjcc個樣好老

岩岩入場想問係咪仲未播BIL??

條友有啲似張振朗

jjcc個叔好似假chilam

完咗今集 勇珍棒可以瘋狂更新

未拆箍

佢箍完牙靚好多

未

社長日行一善

最佳入場時間 快d入

今季有啲A得黎又冇人理

呢組有一代連推 蜘蛛佬

你去死啦

仆街 我岩岩先講完

yes

笑到我仆街

SHOW BLOCKED USER

勇珍 好似想喊 小心

勇珍縮埋一舊

但係假chilam靚仔過佢好多

勇珍又發功

Yes

前方高能

做乜柒

無準備好。。。

話自己無野表演到?

呢組已經自我放棄

但張有時個樣感覺好作狀

勇珍黨準備

彈幕護體

屌唔好呀勇珍

呢兩組播咁耐 係咪上推勇珍上位

嘉熙爆seed

爆seed

係抵屌嘅

Kahi真係好霸氣

唔好喊呀

屌得好

抵鬧

但我覺得佢爆得好仁慈

好惡

受驚少女樣

勇珍比人鬧

播咁耐

呢組好悶。。。

最後嫁啦 冇得播嫁啦

勇珍唔見咗嘅

一D都唔齊...

勇珍呢？

勇珍失蹤了

其實都慘嘅上季好似無一隊係去到全F一D

喊梗

最後11人 第11名 … 勇 .......

勇珍去左邊？

嚇到走左

今集啲時間明顯鬆動好多 組組都播勁多

仲不安 唔知幾時彈出黎

C位企到岩岩好遮住佢

做乜係咁播個阿叔

蜘蛛佬啦

屌你前方高能

大頭！！！

好多大頭勇珍

屌....頭先個大頭..

勇珍返嚟啦

即刻擰番去連登

上位啦佢地

黎料！

成日覺得勇珍好似速龍

我想嘔呀jpg.

成長故事

twerking！！！

點解唔播下插秧男 佢都幾q

Twerk is coming

twerking is coming

屌你唔好搞鳩我啦

TWERK 準備

勇珍jampscare

扭pet預備

屎忽is coming

準備勇珍到1001

點知剪撚到bil ss勁短
到時喊都冇眼淚

準備爆POST

如果因為佢地cut sorry sorry我會嬲到爆炸

扭patpat了

Twerk嚟啦 好心動

笑到肚痛

Cut左

Mnet剪走左 好評

勇珍爆po

笑到有腹肌

我睇到 。。。。。

咪燈啊我警告你

mnet

屌 嬲

第一次覺得mnet剪得好

annabelle

rap點解可以唔岩beat

如果1組咁都輸要去死

勇珍say hi

omg

Lag到卡左係勇珍到

屌原來勇珍係main vocal

好好笑

mansae係101 比人強姦左

rip

屌剪走咗勇珍嬲嬲拍地

播得好快 好波

次次疾係勇珍鏡頭想點

想知票數

狂J勇珍

勇珍咁有爆發力

any link?

唔小心訓左 早晨

寬b有咩感想

估下勇珍有幾多票?

7

唉⋯⋯

留名睇第2組有幾多票

喊啦

蜘蛛佬好唔好彩

實力派

勇珍:woo woah wo woah woo woah

40

可能佢最高

勇珍我估個位數

10

屌大頭有勇珍

啲尖叫係咪移花接木
咁癲嘅

400

真？

你果part得一隊carry到za

勇珍韓文係咩

bingo

柒票

용진

唔好喊啦屌

估炸嘛

屌 播完勇珍你先黎

김용진

屌 比勇珍推到1001

懦夫

3000

下原來一隊都過左？仲想睇隊正常vocal

可能兩組都唔過200

喊果個個鼻好假

哇...

泰東啊

勇珍7呀?

屌 差咁多

Qoute錯

緊張

624票

有冇人可以count下啲仔一集加埋喊幾多次？
我明好大壓力但好煩 多到煩

600幾票😱😱😱

22

六百咁多?

624 上mcd

佢地上mcd?